Of was het lichaam werkelijk in de ziel, zoals Giordano Bruno dachten?
De scheiding van de geest uit materie was een mysterie, en het verbond van geest met materie was een raadsel.
Hij begon zich af te vragen of we ooit konden maken zodat psychologie absolute wetenschap dat elk beetje voorjaar zou het leven aan ons getoond.
Zoals het was, we altijd onbegrepen onszelf en zelden begrepen.
Ervaring was geen ethische waarde.
